你身邊/認識嘅父幹撚畢業之後做緊乜？

第一個都幾慘
佢其實未必想做佢而家做緊既野

第二個先係羸家

做管理層, 整沉自己隻船都唔會好受
尤其是細細個已經養到自己胃口咁大

反而如果老豆俾一千萬你自生自滅又可以住返屋企
老左又有POTENTIAL INHERIT 晒D 野
做咩電競師個D,
有少少智慧, 係真係可以一世

自己開it公司 不過自己唔係it出身
由0開始都要做住老闆先

識2個係咁

我識果D父幹撚畢左業幾年都淨係去旅行

做老細, 狂做生意+投資磚頭, 前幾年差啲坐監